聖誕禮物 （公司用）

星期五要買黎抽獎，有兩萬蚊budget,買10-15份，有冇的禮物又輕，又有的新意

20000/10=2000

apple watch la

14封1000 1封6000

留左兩隻，$3,199 x2

Dyson風筒
Sogo coupon
iPad
airpod

cash

卑老闆串無新意

我都覺得收錢最開心，但的老闆話要禮物，實體一件野，到時派卑人

要方便同事唔啱用套現

咁叫佢自己諗😂😂

百住惠康現金券

所以佢係老闆

老闆真好，肯出錢俾同事買禮物

公司有個6 70後居然買盒高露潔同埋5包裝既襪黎抽獎

細公司的老闆係呢的時候係有人情味的既

各式電動假鳩,男女通殺.

我間垃圾係自己同事夾錢一齊玩

聖誕大餐仲係叫茶餐廳level 到會

人多好玩的既，有人多既開心

10-15份都咁大手筆真係好

我今年係公司聖誕party 抽到birthday leave

震蛋
假鳩
飛機杯
酒店套房
吹氣公仔

無新意?
買飛機杯好唔好